天文台：去年創自1884年最暖 平均氣溫達24.5度

【星島日報報道】踏入2020年，天文台在facebook專頁表示，過去一年香港天氣異常溫暖，全年平均氣溫達到攝氏24.5度，是自1884年以來最暖的一年。

天文台指，去年平均氣溫比2015年的舊紀錄，還要高出0.3度。至於全年平均最高氣溫達到27.1度，平均最低氣溫也高達22.6度，同樣是有記錄以來最高。天文台呼籲，市民如不想無了冬天，記得要繼續節能減廢，愛惜地球。

去年天文台總部氣溫達到12度或以下的的寒冷天氣日數只得1日，是有記錄以來最少寒冷日數的一年。不少網民留言認同，稱「今年（去年）真係暖咗好多」、「今年啲冬天衫冇得著呀」。

黐撚線

藍屍會話
氣溫高？開大啲冷氣咪凍啲

藍屍：一日都係班暴徒成日燒雜物縱火又擲汽油彈，搞到熱哂